里刚多逃跑前，这个女人和他一起生活了十四年。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 在麦卡伦庄园，你可以找到14件这样的铜制品，每件最初都含有3900升液体。 说到好威士忌，酒的大小很重要| |014年12月9日|每日野兽 
 14年过去了，木楼梯和天花板仍然是烧焦的，墙上布满了一簇簇的弹孔。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 第一台机器914——之所以叫914，是因为它能在9英寸乘14英寸的纸上复印——是一个复杂而笨重的庞然大物。 印刷先驱|每日野兽| 2014年10月21日|每日野兽 
 穆尼迅速给救生筏充气，发出求救信号，漂流了14天才获救。 Victor Mooney为他死去的哥哥的史诗冒险|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野兽 
 据报道，在20种不同的鸟类宿主中，Mallophaga有14属，约19种。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 波拿巴占领了威尼斯，夸耀其独立了十四个世纪。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 马斯纳在意大利皇家部队服役了14年，但最后他厌恶地退休了。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 蚊子在叮咬疟疾患者后的8到14天内就会变得危险，并且在其一生中都是如此。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 我需要14根向不同方向拉的钢丝绳来固定我。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册